[考古] 日本反華遊行叫囂中國侵略 將中國比作納粹

釣魚島嶼最新消息：近日，由於中日釣魚島時間的火熱升級，中國各地掀起反日遊行，中日關係空前白熱化，在此，日本民眾也舉起反中遊行，並肆意將中國稱為「chinazism」。

ChiNazism 這是一個合體詞由兩個單詞China和nazism構成，左邊一個是中國，右邊是德國納粹的意思，合起來之意是中國侵略的意思。對此，中國熱心網友們紛紛表示氣憤，對日本的非法行徑強烈抗議。有網友立即搶注 ，擔心被日本人註冊用於非法行為，並第一時間製作了簡單的網站，希望得到更多的國人在此抨擊心裡變態扭曲的日本人。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)